2017 入境事務主任 春區 11

Lm

快啲有個解脫喇～

batch2繼續留明到有call

你走啦，我唔想攪大佢

拜下入境offer神

Offer 神

幫兩個兄弟拜

幫全體連登巴絲拜
可能聽日又開始call下一班架喇

可能call一班ia先呢

叫

又係呢張圖

lm

lm molamola

今日係時候call 我啦😎

早安

事後谷話有batch 2收補交文件call

batch 1 FG 無叫補cert 係咪完了

呢d唔係寫晒落聲明書話幾時會交番啦咩，照計應該唔會再催你呱

潛水=已入班

全部有call既都潛晒

無左9成啦
今次應該唔打算請咁多人
連埋in service
around 180個左右就收手

有無巴打有call report教學?

佢應該當日有叫你fax架？
定佢會照call催你交？

正常應該當日話俾你聽有咩文件要補交，然後叫你寫一份聲明書，講明幾時會fax番俾招聘組，interview完之後自己要醒水盡快fax

可能一陣就收call叫你補交

留一留名先

Ching batch 2?

我瞬速補交左

batch 2

今日事後谷又有call了

佢會send份帳單俾你交 個幾蚊影印費
勁唔環保同sai錢

師兄我26號岩岩IN完，都想入事後谷，幫幫忙，射射

應該未call得wor, 要等完晒先

其實上年未出reject letter 前都拎到
今年就唔知喇

Same

有咩唔可以係到講
事後谷味又係連登仔

cls

即係聽日一班，6/11另一班？

有神快拜

harsh 定nice board? in左幾耐?

幾多號fib

今日有call?

仲係11月6班？

玩下手一日開幾班

好呀好呀，快d有消息最好

想入事後谷。。

多謝校長

近排好似好多校長board

從來沒我份

唔通歐陽留力batch2放

一路走來
此終唔得
唔敢再笑陶君行鳥

batch1收唔到 果啲陣亡哂咋...

batch1未call哂都灰到極點啦

留守嘅連登巴絲越來越少

原來沒有，從來都沒有

快啲call我啦校長😭😭

唔知今年會唔會出信話你入waiting list呢

Batch 2等到花開都未有

batch 2未開始call都灰到極點
繼續拜 offer 神

恭喜恭喜

你幾時fib架？

等番一頭兩個月先啦

有冇人打過去immi 問

應該又轉call緊IA
IO又要等了

應該call齊3班喇

邊三班？

睇黎batch1高分已經call哂 之後就batch2 3班 最後marginal果批兩班 一共8班大概160人

而家好似已經call左3班? 50 50咪下batch都係3班 當然我只係預佢請150-160黎估 唔排除請更多

唔係得31/10 同6/11咩?

屌，你地唔好成日ff埋啲負面野，然後自己嚇自己啦。

停止9up啦

上一次公開招聘都180人啦大佬 今年仲話大招年度

好耐冇見啦咁多位巴絲
今年起馬250啦

有冇batch 1 fresh graduate 收到transcript call?

最後一日fib真係27號
叫春叫到癲左

得唔得都好想快啲知 等到人都癲 電話一響心跳加速

上年完哂面試後四個月收Fail信
記憶猶新

咁我等完應該岩岩好又可以申請下一輪

二月最後一班，共八班

大家有冇識人補交transcript ? batch 1

唉屌拿星啦 都無我份

我有朋友收到call補交，你都係？係咪收唔到call補交就無望？

幾時收到。。。

有冇人知part time job佢會唔會打去問嘢？
如果俾錯hr電話會唔會令個vetting fail?

海關關長

多謝你跨部門回應

春阿

拜拜offer 神

三月三十一前一定會完，財政年度

官網update, 大家都知既事實、得個睇字

Good morning

繼續一拜

有batch 2 call 講一講pls

月尾call 月頭入

batch 1 係入左一班，第二班聽日

係，call左兩班先岩

下一次幾時會call 啊! 真係等得好辛苦

Au Yeung, offer 神

Batch1係咪已經機會好微

大家都係覺得仲有機會先繼續留守呢度

放鬆
兩班姐, 仲有起馬8-10班
期待大家都有好消息

自問Physical Test, Gd+impromptu talk+written都應該幾高分
但final in食晒屎

無 題目又答錯 答又答得柒 無望架啦

我同你一樣

第一次發現原來自己可以咁很7

無補交call 基本上已收皮

fresh grad?

幾時in

夠鐘死心了

可唔可以講埋邊個batch 邊個board

Batch 1 or batch 2? Congrats btw!

咁應該開始call番人了

cd rom留名
個post好靜

今次咁早通知嘅

第四班起碼十二月打後
in service passing out
不過無乜宿位

姐係1月2月咁樣？

有

[member又call 左一班 [/member]

上嚟求下offer先

未咁快掛

好奇一問，有無入左班既巴絲係fg ?

+1

十月中揮手區

其實transcript 要自己send過去定等佢call

幾時入班？

幾點收到

3690

點插法

又係校長board🤦🏻‍♂️

連登仔好波
Congrats!

ay gg

仲有機既

十一月尾好似由上個禮拜開始call唔知係咪入唔止一班呢

冇喇 batch 怕且都完

Batch1 夠鐘死心了

Congrats bro!
見你都係隔離satco Post
希望我呢邊都有

巴打全英定有中有英
thx

有咩好驚?

驚無offer

10個人有9個人冇offer啦, 有咩好驚

呢個真

各位巴絲下年見

下年唔請

下年冇opening 咁我應該唔做政府了

邊度嘅消息

講好

二百頭又係二百，二百尾都係二百，大約啫，每班廿七，點會齊頭二百

miss 左 call 會唔會留voicemail?

會

我估校長點都要致下訓詞
叫大家乖乖地唔好合眼訓掛

Batch 1而家call左幾班??

3

應該完 call左兩星期
估計batch 1高分已經call完 下班開始call batch 2 應該12月有班

anyway我覺得batch 1 call完 12月pop或者推到1月先有班

Batch1 仲call緊喎...

我唔知11 27果班call完未啦 事實上依班都call左兩星期 我意思係下班應該開始call batch 2

thanks 食花生巴打

依班邊有call左兩個星期呀

我覺得係咁 3+3+2

AY board冇時事

Madam臨完前問左條高鐵

我都係2nd batch, 高鐵
答完佢地笑笑口點頭，唔知係咪笑我答得柒

一條時事
但比人follow up 左幾次
可能答得太柒

我係問最近睇左d咩唔關入境既時事，仲要無follow up

可能今年真係請200,
in service 唔係而家請的, 係以前嘛

Me 3

問上年度施政報告，直接答唔識就完左interview AY Board

校長 board
無時事

me too, 佢點叫你講？

我都係咁。。。有冇入左班巴打係咁。。。

靚仔靚女都係著數d
Btw, 我都有朋友上年係咁
黑實大隻型仔, 成個消防咁入左

其實當日面試前後幾個巴打都幾大隻高大

岩岩收到入境查財務call batch1 9月1 校長board 電話3693xxxx

ay.....

校長cup

冇意外就11月27 全個interview 比人罵儀容 處境答唔中答案

抽到校長board已經贏咗一半

第3班係咪校長包班

校長反cup

調返轉咁諗，
batch 1 校長 board 可以心死，
怕且都夠晒數

好撚緊張呀 有無Batch 2 9月巴

Batch 2最後一日表示仲緊張，但好似唔係按月份而係按成績CALL入班，拜拜offer神最重要
Offer神求下你俾我入班

11月尾嗰班應該Call 完啦，今日call 兩個應該係有人放棄Offer
唔知要等幾耐先再有一班

巴打咁清楚既

有無fg 報喜?

純粹9估

話時話五月考完體能到依家肥左二十幾磅

減定磅等入班啦
唔係入到去點算

有朋友今日收倒電話了

morning or afternoon？

Batch 1?

幾點收到？

仲有冇batch 2 收到transcript call?

佢朝早 好似最快11/27嗰batch

嘩又係咁趕唔比時間人地準備

真係好刺激，話入就入

其實點解佢地要咁做

過唔到bc?

好似要body check定唔知點

而家係班入面既師兄姐係咪一至五都留宿, 五晚先出番黎?

出哂reject letters 先有得拎最後面試report

無問時事係咪多數收檔

唉 AY board

八卦想知

我都係

呢一刻等上天安排啦

巴打今個禮拜過成點

Batch2係咪等出年

我就有時事既 不過其實有冇都唔重要 重要係答成點 大家放鬆d 當fail硬就得

有offer既話我唔介意等出年

of course not

Au Yeung Sir

突然醒起自己幾年前因為不小心過馬路俾警察票控
唔使上庭但罰左300蚊

想問呢啲唔係刑事係咪唔使寫落gf200

打上去問好d喎

有朋友收到transcript calls

幾號in架佢

十月

斷估下一班都會有少少第二batch掛

係唔係仲未有fg 入過班？

有咩可能

應該點都會有啦

我問過幾次都無人應

人地唔一定要答我地既
75人總會有fg啦

我直情覺得請fg多過non-fg tim

要
法庭定罪就要報 你唔洗上庭係因為你書面認罪

報咪報囉 人地睇到你係jaywalking 架啦 你驚佢睇到係法庭定罪就當你有案底？

有人提過12月未必有班, 1月有batch 2考生都正常啦

Transcript call 係幾時呀

十一月先畢業禮嘛

等下等下又差唔多一個月

差唔多到我地喇

我都無帶Transcript
但好快即刻FAX補交番
係咪唔會有CALL

唔會有transcript call, 你都交左啦

希望係啦

你地交完Transcript有冇打返俾佢地問有冇收到?

有無人主動打過去問自己有無消息
畢竟唔係經常方便聽電話
又或者有d日子唔係香港

點解你唔試？

伸手黨係咁架啦，不如叫個位巴打俾晒啲資料我地等我地幫手問啦！

原來已經炒埋一碟啦

兩邊都捱到最後果關都係精英

等到比比鳥都出埋黎

處長副處助處校長都係度

有朋友海關督察果邊收call, 27/11入班

你講緊咩？ 係咪講錯左

Batch 1 收皮？

冇講錯, 咁岩入境海關27/11都有班
But sor, 呢邊應該淨討論入境

你係咪收錯風

Batch 1 仲有一班 （如無意外）
Total 10

係, 海關督察

你個fd自己一班

batch 2打氣

Batch 2留名

Batch 2 邊日 fib ?

幾時收call架？

Sor. 收錯風, 原來都係入境

個心離一離呀

Batch 2係幾時開始in？

918

仲有無其他BATCH 2 收到CALL

每次call會call幾多星期內in咗嘅人？
定還是真係每batch跟分數call？

分數

batch 2 繼續劉鳴

可能掛 Only HR knows

算早啦, 我10月中in

知唔知邊日in同 咩board ? 你個fd 係咪高大靚仔+三大?

高大黑實, 非三大

啲人又要開始叫春

春

係

vetting 兩個星期咩都vet 完la , 9成跟分call人

呢位巴打真係太睇起政府做野既效率啦

一個月倒啦

估計十二月頭至中開始再call人, 希望一月再有班

12月4 call人，12月11就入班咁架喇

batch 2 齊齊入去比校長訓話

定基BB！我愛你！
跪求入CAMP日日癡實你

科大女神

可能嚇到校長個心離一離呀

Batch 2 係唔係好似多人過batch 1? 🤔

No

有無巴打知道batch2 call 到邊日 fib

哪裡來的風

跟分嫁

好靜

batch 1

幾尾？

老老豆豆，其實係咪入得班都高大靚仔
利申：醜

call batch 2 未

比個廣告電話嚇9死, 差少少講粗口

好近啊d日子

係咪都係一班呢

而家入面有幾班IO!?

如果係真，咁真係會mix batch 1,2 wo
好緊張

銀行同電訊公司都收過
369x xxxx

人地海關confirm offer 都vetting左兩星期仲未有結果，IO頭班都係8月頭in個批

六個星期，sor

Vetting緊未有結果又點樣confirm offer?

Super! 大家打和, 齊齊入班

冇咁迫切性掛

可能開班到2, 3月, 之後再新一輪招聘

我指12-3月都keep住有班 (希望係啦)

係吖

4班都過一半？點會呀

又收電話到正式入學堂train通常有幾多時間？

身後事都未交代得切就要入去受靶（如果請的話）

係呀
今年勁趕, 我兩個朋友成個過程都唔夠14日

我寧願佢有返一頭半個月操好啲體能練吓水先入去吖大佬呀

佢地都覺真係好趕
有個fd入班前個星期日先去剷青

黎啦！
嗚呀！ ！ ！

定基基係batch 1?

今日好似無捷報？

今班下班都好，入倒就有個merry xmas
一世無憂喇

4/12 果班應該都8899啦,
下一班可能都2018年頭啦

如果入左班先fail bc, fc 點算

如果我唔係香港佢打唔到call我會點
已經去左十幾日旅行

4/12 call 完人，大家不用再想

Email

真？？

CALL晒?

如果4/12 有兩班，batch 1 應該完了，五班

咁刺激

呢度得番我地十個八個係度自娛

可能batch2都已經Call晒

Transcript calls 既巴絲仲有冇下文?

咩撚都無

屌，邊有即日面試著運動衫都唔好？

假 寫明冇問題

著高踭鞋跑
希望下年再請人

佢話今年只係請100人

仲有一個月就計落下年啦

都已經死心 希望你地有班入

短衫短褲 + 成身臭汗

Batch 1 係咪已經開哂班啦

應該九成

呢到講vet係咩意思？唔係收到電話交文件先vet？

No more vetting call this year
Direct bc fc call

But they still have to finish vetting before calling for fc/bc.

And I wonder what happened to the ER process 真係skip左定其實已經ref check左

Thank you Sir. I am one of them

Thank you sir. But he's not one of the board?!?!

巴打現職？

佢係部門既代言人啦 佢講得既都會係校長既立場

如果見board時講過話參加過一項活動/比賽，大家會唔會覺得佢真係會咁認真搵個機構去check你參加記錄？

邊會咁得閒

想聽校長致訓詞

巴打batch 1 or 2?

比校長讚得唔得

同埋原來連登巴打都咁高質

Worst case scenario:
三班batch 1, 一班batch 1&2 mix, 三班batch 2

即係淨番兩班，跟住就出reject letter喇

有冇事後谷tg入？
本身唔諗住入 但想吹下水交流下
Batch 2

依到唔交流得？

以為今年會請多啲人添

係咪直至琴日都仲有CALL

睇黎18/12冇班既話應該都要到出年啦
冇理由聖誕入班掛

唔會紅日入班咁癲掛

巴打知唔知batch 1既巴打絲打係咪已經無咩機會喇 ....

番紀律部隊仲想跟紅日

26號都紅日，1月1又紅日，全部放假番屋企？唔會啦應該

兩班十二月四？

知唔知係mix定已經全batch 2?
batch 2 好似一個連巴絲都無收過call
好似得2個話話friend有

9月中 Batch 1 皮已收
好欣賞D巴打可以連考幾次, 一次失敗已經好痛苦

Same here

我都唔想再失敗啦

上年到左而家咁仲會唔會call 番batch 1?

可能仲會既, 不過點都係少數

今年成十班都黎緊喎

今年最快, 短短見哂一個月就開左5班
史無前例
所以點會開細呀
一定開大啦

我撐最後加埋有十班 (唔計insider)

咁咪成270人
不過幾多人都冇我份

立法會approved左加人手啦
信報告啦

IO計埋應該會接近300

從來唔擔心會開細, 只係怕開大都冇自己份姐

唔出奇啊 全民皆入境
個個都比校長鬧下

留守叫春到最後一刻

ia 咋麻，唔好鳩up

都唔清楚就上黎講，點做io

岩岩星期一 係咪有新班IA入班？

點解唔去IA果邊問?

真？

唔會
再出post之前會出哂reject letters

作為batch 2既巴打, 都想batch 1既巴絲繼續收call
最好全民皆入境, Super! 呢鋪打和啦

All from batch 2?

睇怕再下一班都要到出年了

18號係有1班

似係拆

[/quote]

[/quote]
巴打你啲frd大概幾號fib 架？

巴打你啲frd大概幾號fib 架？[/quote]
batch 1/2

[/quote]

其實幾號打後先係batch 2 🤔

實質係跟日子定跟分數派彩？

其實幾號打後先係batch 2 🤔[/quote]

呢個說法合理

上年last day後四個月收reject
好似琴日發生既事一樣

上年應該8月中完fib, 12月尾出reject email

今年8月先岩岩開始in

上年12月尾出reject, 知唔知最尾果班幾時入？

我幫手正你皮囉巴打

話時話又差唔多到1000

Call晒兩班啦12月，重會call咩？

暫時得五班姐, 應該仲有起馬五班既

我意思係12月班應該call晒，一月先有班入。而依家先係月頭，所以呢幾日應該唔會有call

可能有聖誕禮物呢

十月fib 有無人已收call ?

agger

好似無聽過有十月既人收call

上年有waitlist wor, 然後1月收CALL, 2月入班

叫下春先 十月中fib 自覺無望

hr唔好做？

十月頭已call哂？

校長

Passing out parade? 新定舊？

岩岩過左果個星期六，姐係in service出班果日

早幾日既
校長好似都大隻左

Au yeung呢？好掛住你呀au yeung sir
In service IO出班，係咪都會同埋同期既IA一齊POP咁？應該唔會咁多人力物力淨係為40人咁？？

有邊份文職工作夠一粒花高人工呀

收到cal今個星期去fc

batch 2?

爸打幾時fib, 都係份18/12？

開心死你啦屌

Batch 1中

連登仔再次跑出

18 Dec?

屌啦媽 一收到call 日日跑10k 啦

好耐冇做過運動

Good to hear!
即係撈埋繼續call

都好！起碼知唔係跟fib日子call, 可以保留丁屎咁多希望

十月中後果d應該仲vet緊
可能差唔多vet完
再下一班可能咩時段in既都有

4/11 果班推到9月尾，18/12 推到10月頭
所以下一水應該推到去10月中

我估都vet完9成架喇，夠高分就收call